# Rules:
#  1. The following strings should only be replaced with 3-character equivalent strings. They can be translations or comprehensible abbreviations of the original words in the target language; otherwise, they should remain unaltered.
#    - GPU
#    - Fan
#    - mem
#  2. The string "Hi!" is meant to be displayed in a very small container (up to 4 lines with a maximum of 4 characters per line). It should be translated into a friendly, playful, and non-offensive phrase in the target language, respecting this size limit. Regional slang or expressions that could be perceived as insulting must be avoided. If no suitable translation can be created within these constraints, preserve the original "Hi!".
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nvidia-monitor@kalin91 v1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-02 22:56-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-03 00:00+0000\n"
"Last-Translator: Carlos Alberto Morales Ortega <carlos.mor.ort@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <AI generated>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applet.js:43
msgid "nvidia-smi not found"
msgstr "找不到 nvidia-smi"

#: applet.js:44
msgid ""
"nvidia-smi not found in PATH.\n"
"Please ensure NVIDIA drivers are installed."
msgstr ""
"在 PATH 中找不到 nvidia-smi。\n"
"請確認已安裝 NVIDIA 驅動程式。"

#: applet.js:49
msgid "Displays NVIDIA GPU monitor"
msgstr "顯示 NVIDIA GPU 監視器"

#: applet.js:54
msgid "Error initializing applet"
msgstr "初始化 Applet 時發生錯誤"

#: applet.js:55
msgid "Init Error"
msgstr "初始化錯誤"

#: applet.js:80
msgid "Open Monitor Graph"
msgstr "開啟監視圖表"

#: applet.js:84
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. settings-schema.json->Applet->title
#: applet.js:89
msgid "Applet Settings"
msgstr "Applet 設定"

#. settings-schema.json->Monitor->title
#: applet.js:92
msgid "Monitor Settings"
msgstr "監視器設定"

#: applet.js:95
msgid "Reset All Settings"
msgstr "重置所有設定"

#: applet.js:97
#, javascript-format
msgid "Are you sure you want to reset all settings of '%s' to default?"
msgstr "您確定要將「%s」的所有設定重置為預設值嗎？"

#: applet.js:108 applet.js:109
msgid "Error resetting settings"
msgstr "重置設定時發生錯誤"

#: applet.js:118
msgid "Error building menu: "
msgstr "建立選單時發生錯誤："

#: applet.js:171
msgid "Launching"
msgstr "正在啟動"

#: applet.js:183
msgid "Sending"
msgstr "正在傳送"

#: applet.js:183
msgid "history points"
msgstr "歷史資料點"

#: applet.js:194
msgid "subprocess exited with error"
msgstr "子程序因錯誤結束"

#: applet.js:196
msgid "Monitor subprocess exited"
msgstr "監視器子程序已結束"

#: applet.js:202
msgid "Error starting monitor"
msgstr "啟動監視器時發生錯誤"

#: applet.js:203
msgid "Could not start monitor script"
msgstr "無法啟動監視器腳本"

#: applet.js:213
msgid "Error closing monitor"
msgstr "關閉監視器時發生錯誤"

#: applet.js:241
msgid "Error sending to monitor"
msgstr "傳送至監視器時發生錯誤"

#: applet.js:254 applet.js:509
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: applet.js:271
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#: applet.js:281
msgid "Mem"
msgstr "記憶"

#: applet.js:290 applet.js:681
msgid "GPU"
msgstr "GPU"

#: applet.js:299 applet.js:689
msgid "Fan"
msgstr "風扇"

#: applet.js:510
msgid "Failed to run nvidia-smi.\n"
msgstr "執行 nvidia-smi 失敗。\n"

#: applet.js:510 applet.js:511
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: applet.js:511
msgid "Failed to run nvidia-smi"
msgstr "執行 nvidia-smi 失敗"

#: applet.js:515
msgid "An unexpected error occurred while running nvidia-smi.\n"
msgstr "執行 nvidia-smi 時發生未預期的錯誤。\n"

#: applet.js:516
msgid "Err"
msgstr "錯誤"

#: applet.js:673
msgid "MEM"
msgstr "記憶"

#: applet.js:689
msgid "FAN"
msgstr "風扇"

#: applet.js:706
msgid "Hi!"
msgstr "你好"

#: applet.js:739
msgid "Error terminating monitor subprocess"
msgstr "終止監視器子程序時發生錯誤"

#: applet.js:753
msgid "Menu toggled on click."
msgstr "已點擊切換選單。"

#. metadata.json->name
#: ui/monitor_window.glade:7
msgid "NVIDIA Monitor"
msgstr "NVIDIA 監視器"

#. metadata.json->description
msgid ""
"Monitors GPU temperature, memory, utilization, and fan speed using nvidia-smi"
msgstr "使用 nvidia-smi 監控 GPU 溫度、記憶體、使用率與風扇速度"

#. settings-schema.json->section_general->title
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#. settings-schema.json->section_temp->title
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#. settings-schema.json->section_memory->title
msgid "Memory Usage"
msgstr "記憶體使用量"

#. settings-schema.json->section_gpu->title
msgid "GPU Utilization"
msgstr "GPU 使用率"

#. settings-schema.json->section_fan->title
msgid "Fan Speed"
msgstr "風扇速度"

#. settings-schema.json->top_note->title
msgid "Note"
msgstr "注意"

#. settings-schema.json->metric_colors_section->title
msgid "Metric Colors"
msgstr "指標顏色"

#. settings-schema.json->layout_colors_section->title
msgid "Layout Colors"
msgstr "版面配置顏色"

#. settings-schema.json->y_axis_section->title
msgid "Y-Axis Settings"
msgstr "Y 軸設定"

#. settings-schema.json->x_axis_section->title
msgid "X-Axis Settings"
msgstr "X 軸設定"

#. settings-schema.json->monitor-note->description
msgid ""
"Changes to monitor settings will take effect after restarting the monitor."
msgstr "變更監視器設定將在重新啟動後生效。"

#. settings-schema.json->y-axis-steps->options
#. settings-schema.json->x-axis-steps->options
msgid "1 Line (50%)"
msgstr "1 條線 (50%)"

#. settings-schema.json->y-axis-steps->options
#. settings-schema.json->x-axis-steps->options
msgid "2 Lines (33%, 66%)"
msgstr "2 條線 (33%, 66%)"

#. settings-schema.json->y-axis-steps->options
#. settings-schema.json->x-axis-steps->options
msgid "3 Lines (25%, 50%, 75%)"
msgstr "3 條線 (25%, 50%, 75%)"

#. settings-schema.json->y-axis-steps->options
#. settings-schema.json->x-axis-steps->options
msgid "4 Lines (20%, 40%, 60%, 80%)"
msgstr "4 條線 (20%, 40%, 60%, 80%)"

#. settings-schema.json->y-axis-steps->options
#. settings-schema.json->x-axis-steps->options
msgid "5 Lines (16%, 33%, 50%, 66%, 83%)"
msgstr "5 條線 (16%, 33%, 50%, 66%, 83%)"

#. settings-schema.json->y-axis-steps->options
#. settings-schema.json->x-axis-steps->options
msgid "9 Lines (Every 10%)"
msgstr "9 條線 (每 10%)"

#. settings-schema.json->y-axis-steps->description
msgid "Y-Axis Guides"
msgstr "Y 軸參考線"

#. settings-schema.json->y-axis-steps->tooltip
msgid "Number of guide lines for the Y-Axis."
msgstr "Y 軸參考線數量。"

#. settings-schema.json->y-axis-temp-unit->options
#. settings-schema.json->temp-unit->options
msgid "Celsius (°C)"
msgstr "攝氏 (°C)"

#. settings-schema.json->y-axis-temp-unit->options
#. settings-schema.json->temp-unit->options
msgid "Fahrenheit (°F)"
msgstr "華氏 (°F)"

#. settings-schema.json->y-axis-temp-unit->description
msgid "Y-Axis Temperature Unit"
msgstr "Y 軸溫度單位"

#. settings-schema.json->y-axis-temp-unit->tooltip
msgid "Unit for the temperature axis in the monitor."
msgstr "監視器中溫度軸的單位。"

#. settings-schema.json->x-axis-steps->description
msgid "X-Axis Guides"
msgstr "X 軸參考線"

#. settings-schema.json->x-axis-steps->tooltip
msgid "Number of vertical guide lines for the X-Axis."
msgstr "X 軸垂直參考線數量。"

#. settings-schema.json->x-axis-unit->options
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#. settings-schema.json->x-axis-unit->options
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#. settings-schema.json->x-axis-unit->options
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#. settings-schema.json->x-axis-unit->description
msgid "X-Axis Unit"
msgstr "X 軸單位"

#. settings-schema.json->x-axis-unit->tooltip
msgid "Unit of time for the X-Axis."
msgstr "X 軸的時間單位。"

#. settings-schema.json->x-axis-length-sec->units
#. settings-schema.json->refresh-interval->units
msgid "s"
msgstr "秒"

#. settings-schema.json->x-axis-length-sec->description
msgid "X-Axis Length (Seconds)"
msgstr "X 軸長度 (秒)"

#. settings-schema.json->x-axis-length-sec->tooltip
#. settings-schema.json->x-axis-length-min->tooltip
#. settings-schema.json->x-axis-length-hour->tooltip
msgid "Total duration shown on the graph."
msgstr "圖表顯示的總時間長度。"

#. settings-schema.json->x-axis-length-min->units
msgid "m"
msgstr "分"

#. settings-schema.json->x-axis-length-min->description
msgid "X-Axis Length (Minutes)"
msgstr "X 軸長度 (分鐘)"

#. settings-schema.json->x-axis-length-hour->units
msgid "h"
msgstr "小時"

#. settings-schema.json->x-axis-length-hour->description
msgid "X-Axis Length (Hours)"
msgstr "X 軸長度 (小時)"

#. settings-schema.json->temp-color->description
msgid "Temperature Color"
msgstr "溫度顏色"

#. settings-schema.json->temp-color->tooltip
msgid "Color used for temperature in the graph."
msgstr "圖表中溫度所使用的顏色。"

#. settings-schema.json->mem_color->description
msgid "Memory Usage Color"
msgstr "記憶體使用顏色"

#. settings-schema.json->mem_color->tooltip
msgid "Color used for memory usage in the graph."
msgstr "圖表中記憶體使用的顏色。"

#. settings-schema.json->gpu_color->description
msgid "GPU Utilization Color"
msgstr "GPU 使用率顏色"

#. settings-schema.json->gpu_color->tooltip
msgid "Color used for GPU utilization in the graph."
msgstr "圖表中 GPU 使用率的顏色。"

#. settings-schema.json->fan_color->description
msgid "Fan Speed Color"
msgstr "風扇速度顏色"

#. settings-schema.json->fan_color->tooltip
msgid "Color used for fan speed in the graph."
msgstr "圖表中風扇速度的顏色。"

#. settings-schema.json->background_color->description
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#. settings-schema.json->background_color->tooltip
msgid "Background color of the graph."
msgstr "圖表的背景顏色。"

#. settings-schema.json->temp-axis-color->description
msgid "Temperature Axis Color"
msgstr "溫度軸顏色"

#. settings-schema.json->temp-axis-color->tooltip
msgid "Color for the temperature axis labels."
msgstr "溫度軸標籤的顏色。"

#. settings-schema.json->percent-axis-color->description
msgid "Percentage Axis Color"
msgstr "百分比軸顏色"

#. settings-schema.json->percent-axis-color->tooltip
msgid "Color for the percentage axis labels."
msgstr "百分比軸標籤的顏色。"

#. settings-schema.json->x-axis-color->description
msgid "X-Axis Color"
msgstr "X 軸顏色"

#. settings-schema.json->x-axis-color->tooltip
msgid "Color for the X-axis labels (Time)."
msgstr "X 軸標籤（時間）的顏色。"

#. settings-schema.json->guidelines-color->description
msgid "Guidelines Color"
msgstr "參考線顏色"

#. settings-schema.json->guidelines-color->tooltip
msgid "Color for the grid/guide lines."
msgstr "網格與參考線的顏色。"

#. settings-schema.json->refresh-interval->description
msgid "Refresh Interval"
msgstr "更新間隔"

#. settings-schema.json->refresh-interval->tooltip
msgid "How often to update the GPU stats (in seconds)."
msgstr "更新 GPU 狀態的頻率（秒）。"

#. settings-schema.json->border-color->description
msgid "Applet Border Color"
msgstr "Applet 邊框顏色"

#. settings-schema.json->border-color->tooltip
msgid "Color of the applet border. Set alpha to 0 for no border."
msgstr "Applet 邊框的顏色。將 alpha 設為 0 可隱藏邊框。"

#. settings-schema.json->encoding->options
msgid "UTF-8"
msgstr "UTF-8"

#. settings-schema.json->encoding->options
msgid "macintosh"
msgstr "macintosh"

#. settings-schema.json->encoding->options
msgid "ASCII"
msgstr "ASCII"

#. settings-schema.json->encoding->description
msgid "nvidia-smi Output Encoding"
msgstr "nvidia-smi 輸出編碼"

#. settings-schema.json->encoding->tooltip
msgid "Select the character encoding used by nvidia-smi output."
msgstr "選擇 nvidia-smi 輸出使用的字元編碼。"

#. settings-schema.json->show-temp->description
msgid "Show Temperature"
msgstr "顯示溫度"

#. settings-schema.json->show-temp->tooltip
msgid "Show GPU temperature in the panel."
msgstr "在面板中顯示 GPU 溫度。"

#. settings-schema.json->temp-unit->description
msgid "Temperature Unit"
msgstr "溫度單位"

#. settings-schema.json->temp-unit->tooltip
msgid "Choose the unit for displaying GPU temperature."
msgstr "選擇顯示 GPU 溫度的單位。"

#. settings-schema.json->show-memory->description
msgid "Show Memory Usage"
msgstr "顯示記憶體使用量"

#. settings-schema.json->show-memory->tooltip
msgid "Show GPU memory usage in the panel."
msgstr "在面板中顯示 GPU 記憶體使用量。"

#. settings-schema.json->memory-display-mode->options
msgid "Text (Used / Total)"
msgstr "文字 (已用 / 總量)"

#. settings-schema.json->memory-display-mode->options
#. settings-schema.json->gpu-display-mode->options
#. settings-schema.json->fan-display-mode->options
msgid "Pie Chart"
msgstr "圓餅圖"

#. settings-schema.json->memory-display-mode->description
msgid "Memory Display Mode"
msgstr "記憶體顯示模式"

#. settings-schema.json->memory-display-mode->tooltip
msgid "Choose how to display memory usage: as text or as a pie chart."
msgstr "選擇記憶體使用的顯示方式：文字或圓餅圖。"

#. settings-schema.json->show-gpu-util->description
msgid "Show GPU Utilization"
msgstr "顯示 GPU 使用率"

#. settings-schema.json->show-gpu-util->tooltip
msgid "Show GPU utilization percentage in the panel."
msgstr "在面板中顯示 GPU 使用率百分比。"

#. settings-schema.json->gpu-display-mode->options
#. settings-schema.json->fan-display-mode->options
msgid "Text (Percent)"
msgstr "文字 (百分比)"

#. settings-schema.json->gpu-display-mode->description
msgid "GPU Display Mode"
msgstr "GPU 顯示模式"

#. settings-schema.json->gpu-display-mode->tooltip
msgid "Choose how to display GPU utilization: as text or as a pie chart."
msgstr "選擇 GPU 使用率的顯示方式：文字或圓餅圖。"

#. settings-schema.json->show-fan-speed->description
msgid "Show Fan Speed"
msgstr "顯示風扇速度"

#. settings-schema.json->show-fan-speed->tooltip
msgid "Show GPU fan speed percentage in the panel."
msgstr "在面板中顯示 GPU 風扇速度百分比。"

#. settings-schema.json->fan-display-mode->description
msgid "Fan Display Mode"
msgstr "風扇顯示模式"

#. settings-schema.json->fan-display-mode->tooltip
msgid "Choose how to display fan speed: as text or as a pie chart."
msgstr "選擇風扇速度的顯示方式：文字或圓餅圖。"
